Hij had Esmeralda tijd gegeven om haar emotie te beheersen, en ze keek nu naar hem op met een glimlach die zieliger was dan tranen.
'Ik heb je nu echt allemaal verteld, Varley,' zei ze fluisterend.
"Ik heb hem verlaten; Ik ben niet langer de markiezin van Trafford.
Waarom ik ben een hertogin!
De oude hertog - hij was erg goed voor mij, Varley en ik hield van hem!
